[緊急] 大家知唔知抗爭時日無多

轉自朋友

呢個運動有三個大限，無得你拖長黎玩。

1. 台灣大選
2. 中美貿易協議簽成
3. 美國大選

呢三個大限一過，中共就可以肆無忌憚對香港收緊。收緊之後唔好話勇武，連和理非抗爭都難。

話拖長黎玩根本就唔明時間有幾趕。

台灣大選，如果三個中國代理人，即韓國瑜、郭台銘或柯P上台，中國就唔需要香港作櫥窗效應，因為直接控制台灣。
如果小英連任，變成點統戰都無用，即係四年都唔再需要理台灣，可以專心收緊香港。

中美貿易協議簽成，美國唔洗再借香港做跳板同中國做生意，所以我講過，特朗普點解唔打香港牌，因為佢直接同中國做到生意時，佢何必理你香港民主自由。講左N次d 人都係唔明。

到美國大選完，如果trump連任，兩國又黎冷戰，只會比而家更激烈，因為trump最後一屆。唔好話中國收唔收緊香港，美國一定會取消香港關係法，香港無左獨特關稅地位，中國都預左，大條道理直接一國一制，因為香港再無利用價值。
如果拜登當選，中國就變大贏家，佢點對香港美國都唔會理佢。

Come on，搞政治，有少少世界局勢判斷同認知，唔係gut feeling去判斷對錯。

逼林鄭下台，換特首，逼真普選，預時間政改五步曲

咩拖長黎做，滴水穿石

根本係對局勢唔理解

推

PUSH

push

關咩事

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

1 台灣大選係香港幫佢地比版佢睇 對佢地有用多d
2 中美戰係美國想係全球反華前攞返多少著數先走 你可以話佢唔理港人 同依家情況無差
3 總統唔係話曬事